屌你老母KimKim死返去5P啦陷家產

冇人想知你界手定界假鳩, 死撚返去5P叫春啦屌你老母

你以為你好撚可憐? 一開始上黎搏同情都算, 宜家仲要不停叫春, 死臭假閪

已經生得夠樣衰, 仲要發姣叫春, 早D死啦去

呢個世界就係咁唔公平, 就係需要你呢類廢人墊底犧牲
及早醒覺啦柒頭

同意

評已正

垃圾人妖

下次界手就界好D, 打直cut, 打橫cut正一屎忽鬼, 無撚用, 屌你個胃

如果你睇到呢個post, 唔該儘快自殺死, 上蘋果動新聞娛樂下大家, 呢個就係你最後既用途

正評

人妖, 學下正確方法先好放上黎叫春啦~

真係做左既佢就死左啦 仲得閒post處黎
btw 支持佢返5p